齊木楠雄夠唔夠埼玉揪

如題

要睇由邊個漫畫家去畫

唔講呢樣 只係講能力呢

正常齊木用時間返回去返崎玉未勁之前係秒到佢